一人一句幫謝霆鋒漢堡包諗句slogan

其實可以用返“有創意，我鍾意“
零違和感

這個包，特別6

冠軍鋒味飽
希望你鐘意

比較返，當年rice burger同而家鋒味burger

另一個version係咪
鋒味麥旋風
請多多指教

就叫 黃。芝鋒味包啦

他知道，哭是沒有用的

我來吃！

沒有嚐試過的漢堡，我都想嚐試一下